有冇巴打同我一樣搭飛機前都好焦慮

次次都好驚
覺得好冇安全感

我

搭開HKEXPRESS？

覺得自己會撞上劫機 空難

BOMB !!

有冇人同我一樣，成日望住以前嘅空難消息，幻想自己會點樣同幾百人一齊，同一分鐘迎接死亡？

唔關邊間公司事
心理問題

不要再說了

點解會驚？

如果命運整定要死，咁點都冇得避啦
行街都可以畀跌落嚟嘅窗框砸死啦

炒車易過炒機（我兩樣都識）

死咪死 有咩好驚

有 完全唔知點解咁驚 但係又控制唔到

上機訓啦

但喺仲有屋企人，朋友等等好多放唔低嘅嘢 唔想咁快

訓唔到，而且又嘈

身不由己嘅感覺真喺好難受
但去遠嘅旅行又焗住要搭

因為搭飛機而無咗 覺得好唔應該

但始終高空

其實都唔想幻想咁多，但喺個腦又會自己不斷去俾壓力自己

會 而家廢到唔敢搭

劫機都還好 起碼有一線生機
空難真係唔知可以做咩

一路搭飛機一路睇空難片

前一晚唔訓